\section{Spécifications fonctionnelles pour la machine M5}

\begin{table}[h!]
  \centering
  \caption{Spécifications fonctionnelles pour la machine M5}
  \begin{tabular}{lll}
      \hline
      Intention de conception & Spécification fonctionnelle & Valeurs\\
      \hline\hline
      Indiquer la fréquence\\
      & Plage de fréquence & 20~Hz à 20~kHz\\
      & Précision & $\pm$ 10~Hz\\
      & Délais de propagation & 10~ms\\
      \hline
  \end{tabular}
  \label{tab:spec-fct}
\end{table}

\section{Plan de vérification pour la machine M5}

\subsection{Objectifs de vérifications}

Vérifier l'extraction de la fréquence (M5).

\subsection{Condition particulières}

Aucune conditions à proscrire.

\subsection{Sommaire des tests et des résultats attendus}


\begin{table}[h!]
  \centering
  \caption{Plan de vérification pour la machine M5}
  \begin{tabular}{p{1.5in}p{1.75in}p{1.75in}l}
      \hline
      Test & Action & Résultat attendus & [ x ]\\
      \hline\hline
      \bfseries{Fréquences nulle}\\
      Aucun signal & Envoyer un signal fixe de 0~V & La sortie affiche 0~Hz & [\phantom{ x }]\\
      Courant continu & Envoyer un signal fixe de 1~V & La sortie affiche 0~Hz & [\phantom{ x }]\\
      \hline
      \bfseries{Fréquences fixes}\\
      Fréquence 20~Hz & Envoyer un signal de 20~Hz & La sortie affiche 20~Hz & [\phantom{ x }]\\
      Fréquence 200~Hz & Envoyer un signal de 200~Hz & La sortie affiche 200~Hz & [\phantom{ x }]\\
      Fréquence 2~kHz & Envoyer un signal de 2~kHz & La sortie affiche 2~kHz & [\phantom{ x }]\\
      Fréquence 20~kHz & Envoyer un signal de 20~kHz & La sortie affiche 20~kHz & [\phantom{ x }]\\
      \hline
      \bfseries{Fréquences variable}\\
      Fréquence 20~Hz à 20~kHz & Envoyer un signal de 20~Hz à 20~kHz & La sortie affiche de 20~Hz à 20~kHz & [\phantom{ x }]\\
      \hline
      \bfseries{Résilience au bruit}\\
      Signal trop court & Envoyer un signal avec seulement 2 passages par zéro positif & La sortie reste inchangé & [\phantom{ x }]\\
      \hline
  \end{tabular}
  \label{tab:test-plan}
\end{table}
